急切性！！！關於火既問題

用火前，或任何有破壞力既行動前

記得原則

對準目標

不傷及無辜

符合到呢兩個原則，

我冇嘢講

希望大家有共識，對準目標，對準目標，對準目標

但凡見到冇目標或冇意義，什至係危害附近社區既行為

例如係唔關事既呢居起火

請上前了解並阻止誤傷無辜既意外發生

對準目標對準目標對準目標

黑警就係因為放題亂做先搞到變成過街老鼠

佢地有指揮官都搞成咁

我地冇大台更加要小心陷入死局

對準目標對準目標對準目標

急切性！！！關於火既問題